［有感而發］71一事

首先多謝first aid，走嚟走去幫助受咗傷嘅人同陪

咗我地成日。

第二係社工，我地有人要上救護車佢地即刻9秒9

飛過嚟陪傷者去醫院。

第三係救護員，我地一有咩事就開架車過嚟送我

地去醫院，就算條馬路幾窄都好。

第四係前線嘅義士，全副親民裝備去衝激立法會

真係唔係痴線就真係痴撚線。

第五係中間果堆，應該叫做囤積派掛，佢地會用

大聲公一傳十十傳百咁講有咩需要有咩唔需要，需

要就傳上去，唔需要就分好類等下一波攻勢。

第六係尾尾個堆購物派/後援派，我地一需要啲咩

就即刻買番嚟比我地，勁快手買到果隻。仲有咩鐵

馬水馬交通錐推/拉咗成日由後面送到前線真係真心

服。

最後再次多謝曬咁多位，如果我漏咗多謝邊個請

講出嚟，我會一一多謝番佢地或者唔該你地係下面

留言幫我多謝佢地！！

Btw呢一兩個月我地有開心有好唔開心！經過依一次我先知原來香港人真係可以對其他人好好，希望大家可以繼續努力團結落去半個都嫌好撚多！！

原諒我係依家緊張嘅氣氛度講而啲野！

唔好客氣大家繼續加油

手機排得差 唔好意思 唔係有心

你唔記得多謝埋你自己有份行出黎

我屌啱啱先睇到，班狗有冇甘撚狗呀

要冇事呀各位

推

推一推 想比人知我啲感想